# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-09 22:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-23 16:06+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: app/auth/forms.py:13 app/auth/forms.py:45
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:840
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:146
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: app/auth/forms.py:14 app/auth/forms.py:46
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/auth/forms.py:15
msgid "keep me login"
msgstr "保持登录"

#: app/auth/forms.py:16 app/templates/auth/register_new.html:44
#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:66
#: app/templates/base/base-customer.html:94
#: app/templates/base/base-staff.html:520 app/templates/comment/comment.html:80
#: app/templates/order/order-detail.html:80
#: app/templates/order/order-listing.html:73
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:401
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/auth/forms.py:25
msgid "No such user!"
msgstr "没有对应用户！"

#: app/auth/forms.py:37
msgid "Incorrect password!"
msgstr "密码错误！"

#: app/auth/forms.py:44
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/auth/forms.py:47
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认密码"

#: app/auth/forms.py:48 app/templates/auth/login_new.html:46
#: app/templates/base/base-staff.html:525
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:406
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/auth/forms.py:58
msgid "Email already exists!"
msgstr "邮箱已被注册！"

#: app/auth/views.py:30
msgid "You have been logged out"
msgstr "您已退出登录"

#: app/auth/views.py:52
msgid "Register Successfully! You can go for login now!"
msgstr "注册成功！您现在可以登录了！"

#: app/auth/views.py:103 app/templates/auth/login_new.html:94
#: app/templates/auth/register_new.html:106
msgid "Login success!"
msgstr "登录成功！"

#: app/auth/views.py:120
msgid "Login Failed! Check your username or password."
msgstr "登录失败！检查您的用户名或密码！"

#: app/main/views.py:330
msgid "No such commodity!"
msgstr "没有这件商品！"

#: app/order/views.py:54 app/order/views.py:111
msgid "Order created!"
msgstr "订单已创建！"

#: app/order/views.py:58
msgid "Order generation failed!"
msgstr "订单生成失败！"

#: app/order/views.py:138
msgid "Permission denied!"
msgstr "权限被拒绝！"

#: app/order/views.py:589
msgid "Error in Duration info!"
msgstr "会员时间出现错误！"

#: app/order/views.py:593
msgid "No duration info!"
msgstr "没有会员时间信息！"

#: app/order/views.py:601
msgid "Error in payment info!"
msgstr "支付信息中出现错误！"

#: app/order/views.py:605
msgid "No payment info!"
msgstr "没有支付信息！"

#: app/payment/views.py:42 app/payment/views.py:91
msgid "You cannot pay for the same order second time!"
msgstr "您不能重复支付相同的订单！"

#: app/payment/views.py:48
msgid "This is not your order, you cannot pay for it!"
msgstr "您不能支付不属于您的订单！"

#: app/payment/views.py:52
msgid "Order does not exist!"
msgstr "订单不存在！"

#: app/payment/views.py:97
msgid "This is not your premiumOrder, you cannot pay for it!"
msgstr "您不能支付不属于您的会员订单！"

#: app/payment/views.py:101
msgid "premiumOrder does not exist!"
msgstr "会员订单不存在！"

#: app/product/forms.py:12 app/product/forms.py:40 app/product/forms.py:97
#: app/templates/staff/page-list-product.html:165
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/product/forms.py:17
#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:255
#: app/templates/base/base-customer.html:318
#: app/templates/comment/comment.html:293
#: app/templates/order/order-detail.html:293
#: app/templates/order/order-listing.html:286
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:989
#: app/templates/staff/page-add-product.html:159
#: app/templates/staff/page-list-product.html:124
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: app/product/forms.py:18 app/templates/order/order-detail.html:892
#: app/templates/order/order-detail.html:975
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:645
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:722
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:790
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "提交！"

#: app/product/forms.py:33 app/product/forms.py:123
msgid "Serial Number already used."
msgstr "序列号已存在"

#: app/product/forms.py:42 app/product/forms.py:99
#: app/templates/main/page-commodity-details.html:235
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/product/forms.py:43 app/product/forms.py:100
#: app/templates/cart/page-cart.html:52
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1024
#: app/templates/staff/page-add-product.html:223
#: app/templates/staff/page-list-product.html:171
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: app/product/forms.py:45 app/product/forms.py:102
#: app/templates/staff/page-add-product.html:234
#: app/templates/staff/page-list-product.html:174
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: app/product/forms.py:49 app/product/forms.py:104
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:880
#: app/templates/staff/page-list-product.html:116
msgid "Serial Number"
msgstr "商品序列号"

#: app/product/forms.py:50 app/product/forms.py:106
msgid "Pictures for exhibition"
msgstr "展示图片"

#: app/product/forms.py:53 app/product/forms.py:107
msgid "Introduction Pictures"
msgstr "介绍图片"

#: app/product/forms.py:56 app/product/forms.py:108
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/product/forms.py:70
msgid "Serial Number already used in other model of this product!"
msgstr "商品序列号已应用于该商品的另一型号！"

#: app/product/forms.py:80 app/product/forms.py:90 app/product/forms.py:133
#: app/product/forms.py:143
msgid "Picture name cannot longer than 216 chars!"
msgstr "图片名称不能超过216个字符！"

#: app/product/views.py:281
msgid "New product and its models are uploaded successfully!"
msgstr "成功上传新商品及其型号！"

#: app/product/views.py:405
msgid "The product information updated!"
msgstr "商品信息已更新！"

#: app/product/views.py:507
msgid "Error! The product does not exist! Try it again!"
msgstr "发生错误！产品不存在！请重试！"

#: app/product/views.py:621
#, fuzzy
msgid "Model Type updated!"
msgstr "型号已更新！"

#: app/templates/auth/login_new.html:41
msgid "Please login and explore more."
msgstr "请登录以探索更多。"

#: app/templates/auth/login_new.html:43
msgid "New here?"
msgstr "第一次访问？"

#: app/templates/auth/login_new.html:97
#: app/templates/auth/register_new.html:109
msgid "Oops! Something went wrong while submitting the form."
msgstr "哦不！在提交表单的时候发生了一些错误。"

#: app/templates/auth/login_new.html:101
#, fuzzy
msgid "We will never share your personal information with third parties."
msgstr "我们将保护您的隐私安全并不会与任何第三方共享您的信息"

#: app/templates/auth/register_new.html:40
msgid "Join us now!"
msgstr "现在加入我们吧！"

#: app/templates/auth/register_new.html:42
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有帐号了？"

#: app/templates/auth/register_new.html:112
msgid ""
"We will never share your personal information with third\n"
"                    parties."
msgstr "我们将保证您的隐私安全并不会与任何第三方共享您的信息"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:62
#: app/templates/base/base-customer.html:90
#: app/templates/comment/comment.html:76
#: app/templates/order/order-detail.html:76
#: app/templates/order/order-listing.html:69
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:109
#: app/templates/base/base-customer.html:146
#: app/templates/cart/page-cart.html:30 app/templates/comment/comment.html:130
#: app/templates/order/order-detail.html:130
#: app/templates/order/order-listing.html:123
msgid "Your Cart"
msgstr "购物车"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:125
#: app/templates/base/base-customer.html:238
#: app/templates/comment/comment.html:213
#: app/templates/order/order-detail.html:213
#: app/templates/order/order-listing.html:206
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:184
#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:118
#: app/templates/order/order-confirm.html:120
msgid "Pay with browser."
msgstr "在线支付"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:190
#: app/templates/cart/page-cart.html:151
msgid "Continue to Checkout"
msgstr "继续支付"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:195
#: app/templates/base/base-customer.html:258
#: app/templates/comment/comment.html:233
#: app/templates/main/page-commodity-details.html:669
#: app/templates/order/order-detail.html:233
#: app/templates/order/order-listing.html:226
msgid "No items found."
msgstr "没有找到任何项目。"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:205
#: app/templates/base/base-customer.html:270
#: app/templates/comment/comment.html:245
#: app/templates/order/order-detail.html:245
#: app/templates/order/order-listing.html:238
msgid "Product is not available in this quantity."
msgstr "产品数量不足！"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:223
#: app/templates/base/base-customer.html:290
#: app/templates/comment/comment.html:265
#: app/templates/order/order-detail.html:265
#: app/templates/order/order-listing.html:258
msgid "Search here"
msgstr "搜索"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:235
#: app/templates/base/base-customer.html:302
#: app/templates/comment/comment.html:277
#: app/templates/order/order-detail.html:277
#: app/templates/order/order-listing.html:270
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:241
#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:309
#: app/templates/base/base-customer.html:308
#: app/templates/base/base-customer.html:364
#: app/templates/comment/comment.html:283
#: app/templates/comment/comment.html:503
#: app/templates/order/order-detail.html:283
#: app/templates/order/order-detail.html:747
#: app/templates/order/order-listing.html:276
#: app/templates/order/order-listing.html:318
#: app/templates/order/order-listing.html:728
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:247
msgid "Gatagory"
msgstr "分类"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:269
#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:322
#: app/templates/base/base-customer.html:328
#: app/templates/chat/chat_staff.html:73 app/templates/comment/comment.html:303
#: app/templates/order/order-detail.html:303
#: app/templates/order/order-listing.html:296
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:270
#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:324
#: app/templates/base/base-customer.html:329
#: app/templates/chat/chat_page.html:13 app/templates/comment/comment.html:304
#: app/templates/order/order-detail.html:304
#: app/templates/order/order-listing.html:297
msgid "Contact"
msgstr "联系客服"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:280
#: app/templates/order/payment-success.html:42
#, fuzzy
msgid "Payment Finished"
msgstr "没有支付信息！"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:281
#: app/templates/order/payment-success.html:43
msgid ""
"Your payment is successfully finished. Please click the button below to "
"go back to home page."
msgstr "您已成功支付。请点击下方按钮返回主页"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:284
#: app/templates/order/payment-success.html:46
#, fuzzy
msgid "Check Orders"
msgstr "查看订单"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:300
msgid "34 Market Street, South Melbourne"
msgstr "商店街34号，南墨尔本"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:300
msgid "Victoria 3009"
msgstr "维多利亚3009号"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:307
#: app/templates/base/base-customer.html:362
#: app/templates/comment/comment.html:501
#: app/templates/order/order-detail.html:745
#: app/templates/order/order-listing.html:726
msgid "shop"
msgstr "商店"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:313
#: app/templates/base/base-customer.html:368
#: app/templates/comment/comment.html:507
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:321
#: app/templates/order/order-detail.html:751
#: app/templates/order/order-listing.html:732
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:320
#: app/templates/base/base-customer.html:376
#: app/templates/comment/comment.html:515
#: app/templates/order/order-detail.html:759
#: app/templates/order/order-listing.html:740
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:323
msgid "Journal"
msgstr "通知"

#: app/templates/backend-test/payment/payment-finished.html:325
msgid "Refund Policy"
msgstr "退款政策"

#: app/templates/base/base-customer.html:50
#: app/templates/order/order-detail.html:51
msgid "Welcome to Siren – Selects online music instrument shop for you."
msgstr "欢迎来到Siren - 为您精心挑选的在线乐器商店。"

#: app/templates/base/base-customer.html:52
#: app/templates/order/order-detail.html:52
#: app/templates/order/order-listing.html:45
msgid "View instruments here"
msgstr "浏览乐器"

#: app/templates/base/base-customer.html:209
#: app/templates/cart/page-cart.html:129 app/templates/comment/comment.html:190
#: app/templates/order/order-detail.html:190
#: app/templates/order/order-listing.html:183
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/templates/base/base-customer.html:228
msgid "Out Of Stock"
msgstr "库存不足"

#: app/templates/base/base-customer.html:249
#: app/templates/comment/comment.html:224
#: app/templates/order/order-detail.html:224
#: app/templates/order/order-listing.html:217
msgid "Go to my cart"
msgstr "我的购物车"

#: app/templates/base/base-customer.html:314
#: app/templates/order/order-listing.html:736
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1003
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: app/templates/base/base-customer.html:353
#: app/templates/comment/comment.html:492
#: app/templates/order/order-detail.html:736
#: app/templates/order/order-listing.html:717
msgid "China Beijing Chaoyang Distinct Pingleyuan No.100"
msgstr "中国北京市朝阳区平乐园100号"

#: app/templates/base/base-customer.html:353
#: app/templates/comment/comment.html:492
#: app/templates/order/order-detail.html:736
#: app/templates/order/order-listing.html:717
#, fuzzy
msgid ""
"Beijing University of\n"
"                                    Technology"
msgstr "北京工业大学"

#: app/templates/base/base-customer.html:372
#: app/templates/comment/comment.html:289
#: app/templates/comment/comment.html:511
#: app/templates/order/order-detail.html:289
#: app/templates/order/order-detail.html:755
#: app/templates/order/order-listing.html:282
msgid "Catagory"
msgstr "分类"

#: app/templates/base/base-customer.html:378
#: app/templates/comment/comment.html:517
#: app/templates/order/order-detail.html:761
#: app/templates/order/order-listing.html:742
#, fuzzy
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: app/templates/base/base-customer.html:379
msgid "Contect us"
msgstr "联系我们"

#: app/templates/base/base-customer.html:380
#: app/templates/comment/comment.html:519
#: app/templates/order/order-detail.html:763
#: app/templates/order/order-listing.html:744
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:65
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:70
#, fuzzy
msgid "Premium"
msgstr "成为会员"

#: app/templates/base/base-customer.html:384
#: app/templates/comment/comment.html:523
#: app/templates/order/order-detail.html:767
#: app/templates/order/order-listing.html:748
msgid "Franchising Brand"
msgstr "特许经营品牌"

#: app/templates/base/base-staff.html:61
msgid "STAFF&nbsp;TERMINAL"
msgstr "职员终端"

#: app/templates/base/base-staff.html:80
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:43
msgid "Dashboards"
msgstr ""

#: app/templates/base/base-staff.html:94
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:52
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: app/templates/base/base-staff.html:107
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:61
msgid "List Product"
msgstr "产品列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:113
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:66
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1058
#: app/templates/staff/page-add-product.html:32
#: app/templates/staff/page-add-product.html:273
#: app/templates/staff/page-list-product.html:81
msgid "Add Product"
msgstr "添加商品"

#: app/templates/base/base-staff.html:128
#, fuzzy
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: app/templates/base/base-staff.html:141
#, fuzzy
msgid "List Orders"
msgstr "订单列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:156
#, fuzzy
msgid "Journals"
msgstr "通知"

#: app/templates/base/base-staff.html:169
#, fuzzy
msgid "List Journals"
msgstr "通知列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:175
msgid "Upload Journals"
msgstr "上传通知"

#: app/templates/base/base-staff.html:190
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:76
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:384
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: app/templates/base/base-staff.html:203
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:84
msgid "List Category"
msgstr "分类列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:209
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:89
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: app/templates/base/base-staff.html:226
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:145
msgid "Returns"
msgstr "退货"

#: app/templates/base/base-staff.html:239
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:153
msgid "List Returns"
msgstr "退货列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:245
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:158
msgid "Add Return"
msgstr "添加退货"

#: app/templates/base/base-staff.html:262
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:168
msgid "People"
msgstr "群组"

#: app/templates/base/base-staff.html:293
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:211
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: app/templates/base/base-staff.html:309
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:221
msgid "other page"
msgstr "其他页面"

#: app/templates/base/base-staff.html:329
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:232
msgid "User Details"
msgstr "用户详情"

#: app/templates/base/base-staff.html:341
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:240
msgid "User Profile"
msgstr "用户主页"

#: app/templates/base/base-staff.html:346
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:245
msgid "User Add"
msgstr "添加用户"

#: app/templates/base/base-staff.html:351
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:250
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:364
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:260
msgid "UI Elements"
msgstr "UI组件"

#: app/templates/base/base-staff.html:376
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:268
msgid "Avatars"
msgstr "头像"

#: app/templates/base/base-staff.html:381
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:273
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: app/templates/base/base-staff.html:386
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:278
msgid "Badges"
msgstr "标记"

#: app/templates/base/base-staff.html:391
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:283
msgid "Breadcrumb"
msgstr "浏览记录"

#: app/templates/base/base-staff.html:396
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:288
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: app/templates/base/base-staff.html:401
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:293
msgid "Buttons Group"
msgstr "按钮群组"

#: app/templates/base/base-staff.html:406
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:298
msgid "Box Shadow"
msgstr "选择框阴影"

#: app/templates/base/base-staff.html:411
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:303
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: app/templates/base/base-staff.html:416
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:308
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: app/templates/base/base-staff.html:421
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:313
msgid "Carousel"
msgstr "轮播图"

#: app/templates/base/base-staff.html:426
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:318
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: app/templates/base/base-staff.html:431
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:323
msgid "Helper classes"
msgstr "帮助类"

#: app/templates/base/base-staff.html:436
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:328
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: app/templates/base/base-staff.html:441
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:333
msgid "list Group"
msgstr "群组列表"

#: app/templates/base/base-staff.html:446
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:338
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: app/templates/base/base-staff.html:451
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:343
msgid "Modal"
msgstr "模式"

#: app/templates/base/base-staff.html:456
#: app/templates/base/base-staff.html:1024
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:348
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:749
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/templates/base/base-staff.html:461
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:353
msgid "Pagination"
msgstr "页码"

#: app/templates/base/base-staff.html:466
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:358
msgid "Popovers"
msgstr "弹出框"

#: app/templates/base/base-staff.html:471
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:363
msgid "Progressbars"
msgstr "进度条"

#: app/templates/base/base-staff.html:476
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:368
msgid "Typography"
msgstr "印刷"

#: app/templates/base/base-staff.html:481
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:373
msgid "Tabs"
msgstr "标号"

#: app/templates/base/base-staff.html:486
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:378
msgid "Tooltips"
msgstr "工具提示"

#: app/templates/base/base-staff.html:491
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:383
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: app/templates/base/base-staff.html:508
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:393
msgid "Authentication"
msgstr "鉴定"

#: app/templates/base/base-staff.html:530
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:411
msgid "Recover Password"
msgstr "密码错误！"

#: app/templates/base/base-staff.html:535
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:416
msgid "Confirm Mail"
msgstr "确认邮件地址"

#: app/templates/base/base-staff.html:540
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:421
msgid "Lock Screen"
msgstr "锁屏"

#: app/templates/base/base-staff.html:555
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:431
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: app/templates/base/base-staff.html:568
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:439
msgid "Form Elements"
msgstr "表单元素"

#: app/templates/base/base-staff.html:574
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:444
msgid "Form Input"
msgstr "表单输入"

#: app/templates/base/base-staff.html:580
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:449
msgid "Form Validation"
msgstr "表单验证"

#: app/templates/base/base-staff.html:586
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:454
msgid "Form Switch"
msgstr "表单切换"

#: app/templates/base/base-staff.html:592
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:459
msgid "Form Checkbox"
msgstr "表单勾选框"

#: app/templates/base/base-staff.html:598
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:464
msgid "Form Radio"
msgstr "表单选择框"

#: app/templates/base/base-staff.html:604
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:469
msgid "Form Textarea"
msgstr "表单文本"

#: app/templates/base/base-staff.html:620
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:479
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: app/templates/base/base-staff.html:632
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:487
msgid "Basic Tables"
msgstr "基础表格"

#: app/templates/base/base-staff.html:637
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:492
msgid "Data Table"
msgstr "数据表格"

#: app/templates/base/base-staff.html:642
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:497
msgid "Table Tree"
msgstr "表格树"

#: app/templates/base/base-staff.html:658
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:507
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: app/templates/base/base-staff.html:692
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:530
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: app/templates/base/base-staff.html:706
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:538
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/templates/base/base-staff.html:737
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:561
msgid "Blank Page"
msgstr "空白页"

#: app/templates/base/base-staff.html:748
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:569
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: app/templates/base/base-staff.html:788
#: app/templates/base/base-staff.html:791
#: app/templates/base/base-staff.html:796
#: app/templates/base/base-staff.html:800
#: app/templates/staff/page-list-journals.html:29
#: app/templates/staff/page-list-journals.html:34
#: app/templates/staff/page-list-product.html:25
#: app/templates/staff/page-list-product.html:30
msgid "Search here..."
msgstr "搜索"

#: app/templates/base/base-staff.html:812
#: app/templates/staff/page-add-product.html:199
#: app/templates/staff/page-list-product.html:45
#: app/templates/staff/page-list-product.html:52
msgid "Model Name"
msgstr "型号名称"

#: app/templates/base/base-staff.html:816
#, fuzzy
msgid ""
"Model\n"
"                                                        Name"
msgstr "型号名称"

#: app/templates/base/base-staff.html:818
#, fuzzy
msgid ""
"Model\n"
"                                                        Serial"
msgstr "序列号"

#: app/templates/base/base-staff.html:893
msgid "Epidemic Mode"
msgstr "疫情模式"

#: app/templates/base/base-staff.html:938
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:680
msgid "All Messages"
msgstr "全部消息"

#: app/templates/base/base-staff.html:998
#: app/templates/base/base-staff.html:1084
#: app/templates/staff/staff-index.html:261
msgid "View All"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/base/base-staff.html:1110
msgid "Profile"
msgstr "个人主页"

#: app/templates/base/base-staff.html:1112
msgid "Sign Out"
msgstr "退出登录"

#: app/templates/base/base-staff.html:1157
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1078
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: app/templates/base/base-staff.html:1159
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1079
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用术语"

#: app/templates/cart/page-cart.html:43
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app/templates/cart/page-cart.html:46
msgid "Model Info"
msgstr "型号信息"

#: app/templates/cart/page-cart.html:49
#: app/templates/main/page-commodity-details.html:305
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1040
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/templates/cart/page-cart.html:140
#: app/templates/order/order-detail.html:405
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:347
#: app/templates/staff/staff-index.html:68
msgid "Total Cost"
msgstr "总计"

#: app/templates/chat/chat_customer.html:25
#, fuzzy
msgid "Chat Messages"
msgstr "全部消息"

#: app/templates/chat/chat_customer.html:77
msgid "Type Message ..."
msgstr "输入消息..."

#: app/templates/chat/chat_customer.html:79
#: app/templates/chat/chat_staff.html:327
#, fuzzy
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:52 app/templates/chat/chat_staff.html:68
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:74
#, fuzzy
msgid ""
"It is long established fact that a reader will be distracted bt\n"
"                                                            the reddable."
msgstr "长期以来的事实是，读者会被可读性分散注意力。"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:76
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:61
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:79
#, fuzzy
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:82
msgid "Away"
msgstr "离线"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:85
#, fuzzy
msgid ""
"Do Not\n"
"                                                                Disturb"
msgstr "免打扰"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:88
#, fuzzy
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:96
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:102
msgid "Direct Message"
msgstr "私信"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:121
msgid "translation by"
msgstr "翻译："

#: app/templates/chat/chat_staff.html:139
#, fuzzy
msgid ""
"Start\n"
"                                               Conversation By Choosing "
"Chatroom!"
msgstr "选择聊天室开始聊天！"

#: app/templates/chat/chat_staff.html:324
msgid "Type your message"
msgstr ""

#: app/templates/comment/comment.html:316
#: app/templates/order/order-detail.html:702
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: app/templates/comment/comment.html:330
#, fuzzy
msgid "Your Purchase"
msgstr "购买历史"

#: app/templates/comment/comment.html:421
#, fuzzy
msgid "Your Comment"
msgstr "您的评论"

#: app/templates/comment/comment.html:518
#: app/templates/order/order-detail.html:762
#: app/templates/order/order-listing.html:743
#, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "联系客服"

#: app/templates/errors/404.html:28
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: app/templates/errors/404.html:29
msgid "The page you are looking for doesn&#x27;t exist or may have been moved."
msgstr "您搜寻的页面不存在或被移除。"

#: app/templates/errors/404.html:32
msgid "Back to Home"
msgstr "返回主页"

#: app/templates/main/about_siren.html:43
msgid "A curated collection of timeless instruments"
msgstr "精选的永恒乐器系列"

#: app/templates/main/about_siren.html:46 app/templates/main/index_new.html:528
msgid ""
"Siren is an online instrument e-commerce website. We provide up-to-date "
"services for\n"
"                                        modern performers, numerous "
"renowned brands are currently in cooperation."
msgstr "Siren是一个在线乐器商务网站。我们为现代表演者提供最新的服务，目前有众多知名品牌正在与我们合作"

#: app/templates/main/about_siren.html:66
msgid "Timeless craft, handpicked"
msgstr "永恒的工艺，精心挑选"

#: app/templates/main/about_siren.html:67
msgid ""
"We provide some of the most advanced services for instrument care,\n"
"                                all of our instrument brands are "
"handpicked by professionals to ensure\n"
"                                the performance quality of each."
msgstr "我们提供最先进的乐器保养服务，每一个品牌都经过专家的精心挑选以保证每件乐器的质量。"

#: app/templates/main/about_siren.html:78
msgid "Our Service"
msgstr "我们的服务"

#: app/templates/main/about_siren.html:81
#, fuzzy
msgid "Selection"
msgstr "精心挑选"

#: app/templates/main/about_siren.html:84
msgid ""
"Every instrument is selected by our staffs. We value every detail of an "
"instrument,\n"
"                                    its quality, its style and theme, and"
" its acoustic fidelity. We provide various kinds\n"
"                                    of exquisite instruments from a dozen"
" famous brands."
msgstr "每一件乐器都是由我们的员工选择的。我们重视乐器的每一个细节，它的质量，它的风格和主题，以及它的声学保真度。我们提供来自十几个知名品牌的各种精美乐器。"

#: app/templates/main/about_siren.html:90
msgid "Partnership"
msgstr "合作伙伴"

#: app/templates/main/about_siren.html:91
msgid ""
"We are collaborating with 16 different brands. Every brand has their "
"featured\n"
"                                    instruments. Cooperating with those "
"famous brands would allow us to provide you\n"
"                                    dozens of instrument types."
msgstr "我们正在与16个不同的品牌合作。每个品牌都有自己的特色乐器。与这些知名品牌合作将使我们能够为您提供数十种乐器类型。"

#: app/templates/main/about_siren.html:97
#: app/templates/order/order-detail.html:823
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:128
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:489
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:511
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:539
#, fuzzy
msgid "Delivery"
msgstr "邮寄"

#: app/templates/main/about_siren.html:98
msgid ""
"We provide both self-collection and express delivery, you can either go "
"to our\n"
"                                    physical shop and pick your "
"instrument or wait for home delivery. Of course, due to\n"
"                                    the COVID-19, we recommend express "
"delivery."
msgstr "我们提供自助取货和邮寄服务，您可前往我们的实体店挑选您的乐器或等待送货上门。当然，由于COVID-19的影响，我们建议选择邮寄服务。"

#: app/templates/main/about_siren.html:104
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: app/templates/main/about_siren.html:105
msgid ""
"We provide online one-on-one chatting service between you and our well-"
"trained staffs.\n"
"                                    We would answer all sorts of "
"questions you may have before your purchase in a short\n"
"                                    period of time so that you won’t have"
" to wait for our reply. Moreover, we have\n"
"                                    after-sale service that would support"
" you on any issues you might have, say the\n"
"                                    change of product, repair or "
"maintenance of instruments, and replaceable accessories,\n"
"                                    etc."
msgstr "我们提供您和我们训练有素的员工之间的在线一对一聊天服务。我们会在短时间内回答您在购买之前可能遇到的各种问题，这样您就不必等待我们的回复。此外，我们的售后服务将为您提供支持，以解决您可能遇到的任何问题，例如更换产品，维修或维护乐器以及可更换的配件等。"

#: app/templates/main/about_siren.html:170
#: app/templates/main/index_new.html:1083
#: app/templates/main/page-commodity-details.html:709
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:476
msgid "Music should strike fire from the heart of man."
msgstr "音乐的魔力使人们激情燃烧"

#: app/templates/main/about_siren.html:171
#: app/templates/main/index_new.html:1084
#: app/templates/main/page-commodity-details.html:710
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:477
msgid "Beethoven"
msgstr "贝多芬"

#: app/templates/main/about_siren.html:175
#: app/templates/main/index_new.html:1088
#: app/templates/main/page-commodity-details.html:714
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:481
msgid "Start Voyage"
msgstr "开始徜徉在音乐的海洋"

#: app/templates/main/index_new.html:160
msgid "Start Browsing"
msgstr "开始浏览"

#: app/templates/main/index_new.html:207
msgid "Featured"
msgstr "热销"

#: app/templates/main/index_new.html:207
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:106
msgid "Collection"
msgstr "产品"

#: app/templates/main/index_new.html:231 app/templates/main/index_new.html:389
#: app/templates/main/index_new.html:566
msgid "Click for Details"
msgstr "点击获取更多信息"

#: app/templates/main/index_new.html:254 app/templates/main/index_new.html:412
#: app/templates/main/index_new.html:587
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: app/templates/main/index_new.html:365
msgid "Your"
msgstr "猜"

#: app/templates/main/index_new.html:365
msgid "Interests"
msgstr "您喜欢"

#: app/templates/main/index_new.html:526 app/templates/main/index_new.html:533
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: app/templates/main/index_new.html:545
msgid "Just Arrived"
msgstr "最新到货"

#: app/templates/main/index_new.html:711
msgid "Join"
msgstr "成为会员"

#: app/templates/main/index_new.html:713
msgid ""
"Join Us with the least cost while receiving\n"
"                                great benefits. Regular sales and "
"exclusive limited editions will be available\n"
"                                and only for members."
msgstr "加入我们以获取更多优惠。定期销售和独家限量版将仅限适用于会员"

#: app/templates/main/index_new.html:719 app/templates/main/premium.html:70
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:582
msgid "Go Premium"
msgstr "成为会员"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:124
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:454
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:128
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:457
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:142
#, fuzzy
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:254
#, fuzzy
msgid "Specification Table"
msgstr "分类"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:257
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:261
msgid "Views"
msgstr "浏览次数"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:265
#, fuzzy
msgid "Sales"
msgstr "售卖"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:266
#, fuzzy
msgid "times"
msgstr "我的会员"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:273
msgid "Customization"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:290
#, fuzzy
msgid "Additional information"
msgstr "附加规格"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:291
msgid ""
"Please Notice that this is a consumable product\n"
"                                            and\n"
"                                            cannot be refunded once sold "
"after 7-days."
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:322
#, fuzzy
msgid ""
"Buy\n"
"                                                            It Now"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:329
#, fuzzy
msgid ""
"This\n"
"                                                        item runs out of "
"stock."
msgstr "显示更多"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:338
#, fuzzy
msgid ""
"This\n"
"                                                        item is no longer"
" available (Sold out)."
msgstr "显示更多"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:359
msgid ""
"This product supports 7-days refund and the quality\n"
"                                        is\n"
"                                        guaranteed."
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:408
msgid "3D view of"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:411
msgid ""
"You can use mouse to move the camara around by dragging and use mouse "
"wheel to move\n"
"                                            closer."
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:413
msgid "If you cannot see the 3d model, please move the camara."
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:414
msgid ""
"You may wait for a moment before it finishes rendering, this may take "
"several\n"
"                                            minuses."
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:440
msgid "Video for showing"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:464
msgid "Audio Samples"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:488
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:608
msgid "about the brand"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:613
msgid "View Range"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:627
msgid "More from "
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:651
msgid "There are no more products from this brand yet."
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:660
msgid "Related Recommendation"
msgstr ""

#: app/templates/main/page-commodity-details.html:693
msgid "There are no more products from this category yet."
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:54
#, fuzzy
msgid "By Category"
msgstr "分类"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:55
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:889
#: app/templates/staff/page-add-product.html:56
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:71
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:62
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:99
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:300
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:327
msgid "See All"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:66
#, fuzzy
msgid "String"
msgstr "定价"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:70
#: app/templates/staff/page-add-product.html:60
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:75
msgid "Woodwinds"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:74
#: app/templates/staff/page-add-product.html:61
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:76
msgid "Brass"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:78
#: app/templates/staff/page-add-product.html:62
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:77
msgid "Percussion"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:82
#: app/templates/staff/page-add-product.html:63
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:78
msgid "Keyboard"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:86
#: app/templates/main/page_all_commodities.html:316
#: app/templates/staff/page-add-product.html:64
#: app/templates/staff/page-add-product.html:152
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:79
#, fuzzy
msgid "Accessories"
msgstr "分类"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:92
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:903
#: app/templates/staff/page-add-product.html:72
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:62
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:467
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:86
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:103
#: app/templates/staff/page-add-product.html:76
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:90
#, fuzzy
msgid "Violin"
msgstr "成为会员"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:107
#: app/templates/staff/page-add-product.html:77
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:91
msgid "Viola"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:111
#: app/templates/staff/page-add-product.html:78
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:92
msgid "Cello"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:115
#: app/templates/staff/page-add-product.html:79
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:93
msgid "Double Bass"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:119
#: app/templates/staff/page-add-product.html:80
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:94
msgid "Guitar"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:123
#: app/templates/staff/page-add-product.html:81
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:95
msgid "Bass"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:127
#: app/templates/staff/page-add-product.html:82
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:96
msgid "Ukulele"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:131
#: app/templates/staff/page-add-product.html:83
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:97
msgid "Harp"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:135
#: app/templates/staff/page-add-product.html:84
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:98
msgid "Erhu"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:139
#: app/templates/staff/page-add-product.html:85
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:99
msgid "Guzheng"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:143
#: app/templates/staff/page-add-product.html:86
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:100
#, fuzzy
msgid "Guqin"
msgstr "登录"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:147
#: app/templates/staff/page-add-product.html:87
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:101
msgid "Pipa"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:151
#: app/templates/staff/page-add-product.html:91
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:105
msgid "Flute"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:155
#: app/templates/staff/page-add-product.html:92
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:106
msgid "Clarinet"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:159
#: app/templates/staff/page-add-product.html:93
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:107
msgid "Oboe"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:163
#: app/templates/staff/page-add-product.html:94
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:108
msgid "Piccolo"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:167
#: app/templates/staff/page-add-product.html:95
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:109
msgid "Saxophone"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:171
#: app/templates/staff/page-add-product.html:96
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:110
msgid "English Horn"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:175
#: app/templates/staff/page-add-product.html:97
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:111
msgid "Bassoon"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:179
#: app/templates/staff/page-add-product.html:98
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:112
#, fuzzy
msgid "Recorder"
msgstr "订单"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:183
#: app/templates/staff/page-add-product.html:99
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:113
msgid "Bagpipes"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:187
#: app/templates/staff/page-add-product.html:100
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:114
msgid "Suona Horn"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:191
#: app/templates/staff/page-add-product.html:101
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:115
msgid "Sheng"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:195
#: app/templates/staff/page-add-product.html:105
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:119
msgid "Trumpet"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:199
#: app/templates/staff/page-add-product.html:106
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:120
msgid "Trombone"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:203
#: app/templates/staff/page-add-product.html:107
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:121
msgid "French Horn"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:207
#: app/templates/staff/page-add-product.html:108
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:122
msgid "Tuba"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:211
#: app/templates/staff/page-add-product.html:109
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:123
msgid "Euphonium"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:215
#: app/templates/staff/page-add-product.html:110
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:124
msgid "Harmonica"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:219
#: app/templates/staff/page-add-product.html:114
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:128
msgid "Timpani"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:223
#: app/templates/staff/page-add-product.html:115
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:129
msgid "Bass Drum"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:227
#: app/templates/staff/page-add-product.html:116
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:130
#, fuzzy
msgid "Snare"
msgstr "用户名"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:231
#: app/templates/staff/page-add-product.html:117
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:131
msgid "Cajon"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:235
#: app/templates/staff/page-add-product.html:118
msgid "SoundBox"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:239
#: app/templates/staff/page-add-product.html:119
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:133
msgid "Tam-tam"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:243
#: app/templates/staff/page-add-product.html:120
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:134
msgid "Tambourine"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:247
#: app/templates/staff/page-add-product.html:121
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:135
msgid "Marimba & Xylophone"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:251
#: app/templates/staff/page-add-product.html:122
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:136
msgid "Vibraphone"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:255
#: app/templates/staff/page-add-product.html:123
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:137
msgid "Drum Kit"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:259
#: app/templates/staff/page-add-product.html:124
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:138
#, fuzzy
msgid "Other Percussion"
msgstr "其他页面"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:263
#: app/templates/staff/page-add-product.html:128
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:142
msgid "Piano"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:267
#: app/templates/staff/page-add-product.html:129
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:143
msgid "Accordion"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:271
#: app/templates/staff/page-add-product.html:130
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:144
msgid "Launchpad"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:275
#: app/templates/staff/page-add-product.html:134
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:148
#, fuzzy
msgid "Effects"
msgstr "选择"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:279
#: app/templates/staff/page-add-product.html:135
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:149
msgid "Synthesizer"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:283
#: app/templates/staff/page-add-product.html:136
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:150
msgid "Microphone"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:287
#: app/templates/staff/page-add-product.html:137
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:151
msgid "Monitor Headphone"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:293
#, fuzzy
msgid "Additional Requirements"
msgstr "额外要求"

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:304
#: app/templates/staff/page-add-product.html:149
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:162
msgid "Acoustic Only"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:308
#: app/templates/staff/page-add-product.html:150
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:163
msgid "Electricity Required"
msgstr ""

#: app/templates/main/page_all_commodities.html:312
#: app/templates/staff/page-add-product.html:151
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:164
msgid "Electricity Support"
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:42
msgid "SELECTED INSTRUMENT."
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:45
msgid "FOCUS ON PERFORMING."
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:50
msgid "WORRY NOT ABOUT ANY OTHER."
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:53
msgid "LEAVE THE TRIVIAS TO US."
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:58
msgid "STAGE QUALITY GUARENTEED."
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:61
msgid "CUSTOM SALES ENSURED."
msgstr ""

#: app/templates/main/premium.html:66
msgid "START YOUR PREMIUM JOURNEY."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/coming-soon.html:42
msgid "It's Around the Corner!"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/coming-soon.html:44
msgid "Coming Soon!"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/coming-soon.html:45
msgid "We are very sorry to tell you that the manufacturer"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/coming-soon.html:46
msgid ""
"hasn't update their information to our shop,\n"
"                        you can try to view other brands in the Home Page"
" Brand Gallery."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/coming-soon.html:51
msgid "Back to Home Page"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:41
msgid "About Hohner"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:43
msgid ""
"Enjoy music. Wherever you are, whenever you want. Explore our\n"
"                                    product section and find your perfect"
" Hohner instrument."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:63
#, fuzzy
msgid "MEET HOHNER"
msgstr "收货人姓名"

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:64
msgid ""
"For generations, Hohner has dedicated everything towards music for a "
"simple reason: Music\n"
"                                is a way of life. In fact, you could say "
"it’s the best way of life. People who aren’t into\n"
"                                music simply don’t know what they’re "
"missing. Of course we would say that, wouldn’t we? But\n"
"                                like countless musicians all over the "
"world, from beginner to professional, we feel so\n"
"                                strongly about music that we want to help"
" open the door to this experience to everyone. With\n"
"                                instruments designed to convey the joy "
"and the passion which inspires everybody to improve\n"
"                                their skills and develop further."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:79
msgid "Hohner Company"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:82
msgid "CULTURE"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:83
msgid ""
"Here at Hohner, we live music every day. Which is why we want to offer "
"you more than\n"
"                                    just an instrument: We want to "
"welcome you into the world of music and invite you to\n"
"                                    join the ever-growing circle of "
"musicians everywhere who are playing together, learning\n"
"                                    from one another and just having a "
"great time."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:90
#, fuzzy
msgid "HERITAGE"
msgstr "其他页面"

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:91
msgid ""
"A lot has happened since Matthias Hohner founded his company in "
"Trossingen, Germany in\n"
"                                    1857. HOHNER became the market leader"
" in harmonicas and accordions with a worldwide\n"
"                                    network of artists through consistent"
" dedication to quality. Our instruments have\n"
"                                    strongly influenced the development "
"of the Blues, become a vital part of Folk music\n"
"                                    traditions around the world, played a"
" significant role in the ongoing evolution of Jazz\n"
"                                    and found their place on the "
"Classical concert stage. Today we continue to develop new\n"
"                                    instruments and improve existing "
"ones. Always with the intention to enable everyone,\n"
"                                    everywhere to Enjoy music."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:102
msgid "CRAFTSMANSHIP"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/hohner.html:103
msgid ""
"With over 160 years of technical expertise, a sympathetic ear for our "
"customers, and\n"
"                                    countless collaborations with "
"musicians and teachers, we have continuously improved our\n"
"                                    craft – and will continue to do so."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:41
msgid "About Lowden Guitars"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:43
msgid ""
"The Lowden guitar is the result of unique design, workmanship and\n"
"                                    assembly techniques along with our "
"choice of woods."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:63
msgid "History of Lowden"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:64
msgid ""
"In the late 1980’s George Lowden accepted an invitation to visit the main"
" Lowden dealer\n"
"                                for\n"
"                                Switzerland, Servette Music in Geneva. "
"Upon his arrival, co-proprietor Yves Imer thanked\n"
"                                George for coming, because some of the "
"Lowden customers he was to meet had not realised he\n"
"                                actually existed – they thought “George "
"Lowden” was merely the figment of some marketing\n"
"                                man’s imagination – a leprechaun, in "
"fact! This served to enlighten George to the principle\n"
"                                that an ‘information vacuum’ will always "
"be filled – sometimes benignly, sometimes\n"
"                                bizarrely."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:80
msgid "Lowden's Guitar"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:83
msgid "Design"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:84
msgid ""
"Curvy, smooth soundbox shapes combined with carefully voiced internal "
"bracing and\n"
"                                    soundbox profiles, and use of natural"
" wood..."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:89
msgid "Workmanship"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:90
msgid ""
"Introducing unplanned or unmitigated stress into any musical instrument "
"deadens the\n"
"                                    tonal response. Our assembly "
"techniques...\n"
"\n"
"                                    close\n"
"                                    involve the use of hand tools to "
"improve the quality of all joints and enable the\n"
"                                    “Dolphin Profile” voicing of the "
"soundboard bracing. This and many more design and\n"
"                                    technique factors ensure that "
"sustain, volume and balance are not hindered in any way.\n"
"                                    No short cuts are possible, just "
"great workmanship and attention to detail!"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:101
msgid "Wood"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/lowden.html:102
msgid ""
"We still hand-split our bracing stock and re-grade soundboard wood. We "
"scour the world\n"
"                                    for the best (and often most "
"decorative)...\n"
"\n"
"                                    close\n"
"                                    tonewoods which are the real ‘stars’ "
"of our guitars, and not man made. It is this\n"
"                                    combination of many details which "
"determines how our guitars sound, feel, and play.\n"
"                                    Today more than ever, I am constantly"
" evaluating our guitars and striving to further\n"
"                                    adjust the voicing, the feel and the "
"playability. To make Lowden guitars we need\n"
"                                    individuals with a talent for focus "
"and an eye for detail plus a passionate commitment\n"
"                                    to no compromise. We have built a "
"team of real craftsmen who build Lowden guitars by\n"
"                                    hand using Japanese chisels, planes, "
"knives and spokeshaves. We are currently building a\n"
"                                    state of the art jig and tool "
"department to ensure our craftsmen can fine tune their\n"
"                                    skills and understanding of wood, and"
" in so doing create guitars which feel and sound\n"
"                                    like individual ‘works of art’."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:41
msgid "About Martin Guitars"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:43
msgid ""
"Martin guitars and strings are known for more than their unrivaled\n"
"                                    quality, craftsmanship, and tone. "
"They are backed by our unwavering commitment to\n"
"                                    environmental sustainability and "
"responsible manufacturing practices."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:64
msgid "TWO CENTURIES OF HISTORY"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:65
msgid ""
" Martin isn’t just a guitar. It’s playable history; part of a long line "
"of legendary\n"
"                                instruments stretching back to the "
"company’s beginnings in 1833. Our guitars were strummed\n"
"                                by Civil War soldiers around campfires, "
"helped shape the sound of modern music at the turn\n"
"                                of the 20th century, and were played by "
"music’s first superstars like Jimmie Rodgers and\n"
"                                Gene Autry. Decades later, Martins "
"floored the crowd at Woodstock, then took center stage on\n"
"                                MTV Unplugged, and can be heard on "
"countless classic and contemporary songs across all\n"
"                                genres of music. Artists like Hank "
"Williams, Elvis Presley, Bob Dylan, John Lennon, Neil\n"
"                                Young, Ed Sheeran, John Mayer, Seth "
"Avett, and many others all played Martins, creating much\n"
"                                of the soundtrack of the last century. "
"And who knows? With one of our instruments in your\n"
"                                hand, you could help write the soundtrack"
" for the next century."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:83
msgid "SUSTAINABILITY"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:86
#, fuzzy
msgid "REFORESTATION"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:87
msgid ""
"Martin planted tens of thousands of birch and maple trees to support "
"Wildlands\n"
"                                    Conservancy in Pennsylvania. We also "
"planted tens of thousands of mahogany, cedar,\n"
"                                    cocobolo, rosewood, and teak trees in"
" Nicaragua."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:93
msgid "PLASTIC REDUCTION INITIATIVES"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:94
msgid ""
"Martin reduced single-use plastic stretch wrap for shipping guitar "
"pallets by\n"
"                                    replacing\n"
"                                    them with reusable canvas pallet "
"wraps. In 2021, 2.5 tons of stretch wrap were\n"
"                                    eliminated."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:101
msgid "THE MARTIN JOURNAL OF ACOUSTIC GUITARS"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/martin.html:102
msgid ""
"In 2021, we devoted an entire issue of our journal to Martin’s "
"sustainability efforts.\n"
"                                    In support of this, we encouraged "
"readers to enjoy the digital version of the journal,\n"
"                                    and we reduced the number of paper "
"journals produced by 70%, saving 1.4 million sheets\n"
"                                    of paper."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:41
msgid "ABOUT MEINL"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:43
msgid ""
"Meinl company is a family-owned manufacturer and distributor of\n"
"                                    musical instruments based in "
"Gutenstetten, Germany. The brand portfolio of Meinl\n"
"                                    comprises Meinl Cymbals, Meinl "
"Percussion, Nino Percussion, Meinl Sonic Energy, Meinl\n"
"                                    Stick & Brush and Ortega\n"
"                                    Guitars."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:66
msgid "ABOUT MEINL CYMBALS"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:67
#, python-format
msgid ""
"One of the great things about being a drummer is the opportunity to\n"
"                                be different...to be yourself. When you "
"listen to all the greats, they're not like\n"
"                            everybody else. They're themselves. We like "
"that.\n"
"                                Today it is difficult to be totally "
"original or 100% unique, but that does not mean you\n"
"                                must be like all the others. At MEINL we "
"do our own thing. That's just who we are. And\n"
"                            we like to think you want to be who you are, "
"too. There's a freedom that comes with\n"
"                                that."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:82
msgid "About Meinl Company"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:85
#, fuzzy
msgid "IDEOLOGY"
msgstr "视频"

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:86
msgid ""
"Drummers continually tell us how they become inspired by playing MEINL "
"cymbals. They\n"
"                                    are inspired by the new sounds that "
"they hear and feel, which at the same time hones and\n"
"                                    shapes their personal drum style. "
"This is the biggest compliment for us, as well as the\n"
"                                    driving force behind all our "
"activities! It encourages us to develop new sounds and to\n"
"                                    push our creativity farther forward."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:94
msgid "FROM DRUMMERS FOR DRUMMERS!"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:95
msgid ""
"Experienced and motivated individuals, who are all drummers themselves, "
"form our\n"
"                                    executive and creative team. This "
"team plans all of our activities, manages our\n"
"                                    promotional campaigns and creates "
"inspiring cymbal sounds. Some of our top artists take\n"
"                                    part in this process also. We are "
"proud to say that we are drummers first!"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:102
msgid "AND KNOW-HOW"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/meinl.html:103
msgid ""
"Only MEINL uses 6 different alloys for crafting cymbals, which is more "
"than any other\n"
"                                    cymbal maker is using today. Because "
"of that, we are able to offer the widest selection\n"
"                                    of basic cymbal sound characteristics"
" available. Striving for the realization of any\n"
"                                    possible sound idea makes it "
"necessary to have this diversity, the background in and\n"
"                                    knowledge of all those different "
"materials."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:41
msgid "About Steinway's Piano"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:43
msgid ""
"For over 160 years, STEINWAY & SONS has been dedicated to making\n"
"                                    the\n"
"                                    finest pianos in the world. Our "
"pioneering handcrafted methods are still employed today\n"
"                                    to ensure our uncompromising "
"standards of quality, in turn ensuring that the STEINWAY\n"
"                                    remains the peerless instrument of "
"uncompromising expression."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:66
msgid "Having a Steinway Piano"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:67
msgid ""
"To call a genuine grand or upright of STEINWAY & SONS one’s own is an "
"overwhelming\n"
"                                feeling.\n"
"                                Far more than just an exquisite "
"instrument, it is an instrument of the highest expression\n"
"                                and creativity. A STEINWAY intimately "
"connects artist and listener, and invites its owner to\n"
"                                join a tradition of musical perfection, "
"making it an invaluable investment."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:80
msgid "About Steinway"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:83
msgid "Steinway Today"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:84
msgid ""
"Master to apprentice, generation after generation, every STEINWAY is\n"
"                                    built with experience decades in the "
"making — by artisans who take pride and time to\n"
"                                    humanize a piano still made by hand, "
"who strive for and achieve continuous innovation\n"
"                                    and improvement. Every STEINWAY & "
"SONS grand and upright is a masterpiece of\n"
"                                    craftsmanship and a consummate work "
"of art. Each STEINWAY, consisting of more than\n"
"                                    12,000 individual parts, has its own "
"musical character and is as unique as the\n"
"                                    individual who plays it."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:94
msgid "Steinway Tomorrow"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:95
msgid ""
"The very first STEINWAY & SONS patent was granted in 1857, and since that"
" time the\n"
"                                    company\n"
"                                    has been granted more than 150 "
"additional patents, positioning the STEINWAY as the piano\n"
"                                    by\n"
"                                    which all others are judged. Our "
"latest innovation, the STEINWAY & SONS SPIRIO, is the\n"
"                                    world’s finest high resolution player"
" piano. A masterpiece of craftsmanship, technology\n"
"                                    and\n"
"                                    artistry, SPIRIO provides an "
"unrivaled musical experience, indistinguishable from a live\n"
"                                    performance."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:107
msgid "Steinway in History"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/steinway.html:108
msgid ""
"STEINWAY & SONS was founded in 1853 by German immigrant Henry Engelhard "
"Steinway in a\n"
"                                    Manhattan loft on Varick Street. Over"
" the next thirty years, Henry and his sons\n"
"                                    developed the modern piano. They "
"built their instruments one at a time, applying skills\n"
"                                    that have been handed down from "
"master to apprentice, generation after generation, ever\n"
"                                    since. The STEINWAY became the choice"
" for approximately ninety-seven percent of\n"
"                                    concertizing artists, none of whom "
"are compensated to endorse the instrument. The\n"
"                                    STEINWAY earned a reputation as an "
"investment for the owner in the legacy of future\n"
"                                    generations."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:41
msgid "Meet Taylor's Class of 2022"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:43
msgid ""
"This year's new models include a trio of compact GT guitars, a\n"
"                                mahogany Grand Concert and our first all-"
"maple Grand Pacific."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:63
msgid "About Taylor Guitars"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:64
msgid ""
"Taylor Guitars was founded in 1974 by Bob Taylor and Kurt Listug, and has"
" grown into the\n"
"        leading global builder of premium acoustic guitars. Renowned for "
"blending modern, innovative\n"
"        manufacturing techniques with a master craftsman's attention to "
"detail, Taylor acoustic\n"
"                            guitars are widely considered among the best-"
"sounding and easiest to play in the world. The\n"
"                            company is a pioneer in the use of computer "
"mills, lasers and other high-tech tools and\n"
"                            proprietary machinery, and today, Bob Taylor "
"is widely recognized throughout the musical\n"
"                            instrument industry as the visionary acoustic"
" guitar manufacturer."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:79
msgid "The Taylor Difference"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:82
msgid "Sustainability Leadership"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:83
msgid ""
"We are deeply committed to safeguarding the future of the natural "
"resources we use.\n"
"                                    This has led us to pioneer many eco-"
"sustainability initiatives around the world. When\n"
"                                    you purchase a Taylor guitar, you are"
" supporting the highest levels of ethical,\n"
"                                    eco-conscious business."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:90
msgid "Playable NecksWorkmanship"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:91
msgid ""
"Taylor guitar necks are the most playable in the industry, thanks to our "
"patented neck\n"
"                                    joint design and sleek neck profile. "
"Our precise neck/body assembly process allows every\n"
"                                    neck angle to be set with extreme "
"accuracy and easily maintained throughout the life of\n"
"                                    the guitar."
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:98
msgid "Precision Craftsmanship"
msgstr ""

#: app/templates/main/brand_intro/taylor.html:99
msgid ""
"We’ve set the standard for modern-day craftsmanship to create the best "
"possible\n"
"                                    playing\n"
"                                    experience. Our blend of innovative "
"manufacturing technology with impeccable\n"
"                                    hand-craftsmanship has led to "
"unmatched quality and consistency in the production of our\n"
"                                    guitars, and helped us develop game-"
"changers like V-Class bracing."
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:126
msgid "Choose Your Premium Plan"
msgstr "选择您的会员计划"

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:130
msgid "30days"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:131
msgid "90days"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:132
msgid "180days"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:133
msgid "360days"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:143
#: app/templates/order/order-confirm.html:218
#: app/templates/staff/staff-index.html:373
msgid "Order Summary"
msgstr "订单综述"

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:148
msgid "Total Payment"
msgstr "没有支付信息！"

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:157
#: app/templates/order/order-confirm.html:250
msgid "Place Order"
msgstr "下单"

#: app/templates/order/order-confirm-premium.html:173
#: app/templates/order/order-confirm.html:266
msgid ""
"There was an error processing your customer info. Please try again, or "
"contact us if you\n"
"                                continue to have problems."
msgstr "处理您的用户信息时出错，请您重新尝试。如果您仍有问题请联系我们。"

#: app/templates/order/order-confirm.html:129
#, fuzzy
msgid "Recipient Info"
msgstr "收货人姓名"

#: app/templates/order/order-confirm.html:130
#: app/templates/order/order-confirm.html:149
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: app/templates/order/order-confirm.html:133
#: app/templates/order/order-confirm.html:164
#: app/templates/order/order-detail.html:851
#: app/templates/order/order-detail.html:878
#: app/templates/order/order-detail.html:934
#: app/templates/order/order-detail.html:961
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:583
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:611
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:694
#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:47
msgid "Recipient Name"
msgstr "收货人姓名"

#: app/templates/order/order-confirm.html:137
#: app/templates/order/order-detail.html:882
#: app/templates/order/order-detail.html:965
msgid "Phone Number"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm.html:148
msgid "Shipping Address"
msgstr "配送地址"

#: app/templates/order/order-confirm.html:170
#: app/templates/order/order-detail.html:857
#: app/templates/order/order-detail.html:940
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:589
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:700
#, fuzzy
msgid "Full Address"
msgstr "添加地址"

#: app/templates/order/order-confirm.html:177
#: app/templates/order/order-detail.html:864
#: app/templates/order/order-detail.html:947
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:596
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:707
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "默认"

#: app/templates/order/order-confirm.html:182
#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:82
#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:91
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:334
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/order/order-confirm.html:184
#: app/templates/staff/page-list-product.html:132
#: app/templates/staff/page-list-product.html:177
#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:79
#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:88
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:113
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:324
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/order/order-confirm.html:198
msgid "Shipping Method"
msgstr "配送方式"

#: app/templates/order/order-confirm.html:200
msgid "NOTICE: The self-collection is not available during epidemic time"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm.html:204
#, fuzzy
msgid "delivery"
msgstr "快递"

#: app/templates/order/order-confirm.html:207
#: app/templates/order/order-confirm.html:209
#, fuzzy
msgid "self-collecting"
msgstr "产品"

#: app/templates/order/order-confirm.html:223
msgid "Subtotal (without delivery fee)"
msgstr "小计（不包含运费）"

#: app/templates/order/order-confirm.html:231
msgid "Delivery Fee"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-confirm.html:237
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:59
msgid "Total"
msgstr "小计"

#: app/templates/order/order-confirm.html:242
msgid "Payment (after discount)"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-detail.html:316
#: app/templates/order/order-listing.html:309
#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:23
msgid "Your Order"
msgstr "我的订单"

#: app/templates/order/order-detail.html:329
#: app/templates/order/order-listing.html:370
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:274
msgid "Waiting for Payment"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-detail.html:333
#: app/templates/order/order-detail.html:513
#: app/templates/order/order-detail.html:519
#: app/templates/order/order-listing.html:374
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:96
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:278
msgid "Preparing"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-detail.html:337
#: app/templates/order/order-detail.html:529
#: app/templates/order/order-detail.html:535
#: app/templates/order/order-listing.html:378
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:282
msgid "On Delivery"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-detail.html:341
#: app/templates/order/order-listing.html:382
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:286
#, fuzzy
msgid "Waiting for Collection"
msgstr "等待整理"

#: app/templates/order/order-detail.html:345
#: app/templates/order/order-detail.html:545
#: app/templates/order/order-detail.html:551
#: app/templates/order/order-detail.html:578
#: app/templates/order/order-detail.html:584
#: app/templates/order/order-listing.html:338
#: app/templates/order/order-listing.html:386
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:111
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:290
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: app/templates/order/order-detail.html:349
#: app/templates/order/order-listing.html:322
#: app/templates/order/order-listing.html:390
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:116
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:294
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: app/templates/order/order-detail.html:353
#: app/templates/order/order-listing.html:394
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:121
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:298
#, fuzzy
msgid "Expired"
msgstr "必填"

#: app/templates/order/order-detail.html:364
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:309
#, fuzzy
msgid "Basic Information"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/order/order-detail.html:371
#: app/templates/order/order-detail.html:812
#, fuzzy
msgid "Modify Type"
msgstr "修改商品"

#: app/templates/order/order-detail.html:382
#: app/templates/order/order-listing.html:361
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:319
#, fuzzy
msgid "Trade"
msgstr "订单"

#: app/templates/order/order-detail.html:387
#: app/templates/order/order-detail.html:495
#: app/templates/order/order-detail.html:501
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:326
#, fuzzy
msgid "Payment"
msgstr "没有支付信息！"

#: app/templates/order/order-detail.html:397
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:337
#, fuzzy
msgid "Order Type"
msgstr "型号"

#: app/templates/order/order-detail.html:400
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:341
msgid "Delivery Cost"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-detail.html:408
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:351
msgid "Actual Paid"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-detail.html:417
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:361
#, fuzzy
msgid "Address Information"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/order/order-detail.html:419
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:363
#, fuzzy
msgid "Recipient Information"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/order/order-detail.html:427
#: app/templates/order/order-detail.html:909
#, fuzzy
msgid "Modify Address"
msgstr "修改地址"

#: app/templates/order/order-detail.html:432
#: app/templates/order/order-detail.html:911
#, fuzzy
msgid "Modify Recipient"
msgstr "修改商品"

#: app/templates/order/order-detail.html:562
#: app/templates/order/order-detail.html:568
#, fuzzy
msgid "Waiting For Collection"
msgstr "等待整理"

#: app/templates/order/order-detail.html:693
#, fuzzy
msgid "Commented"
msgstr "评论"

#: app/templates/order/order-detail.html:826
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:130
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:494
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:513
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:552
#, fuzzy
msgid "Self-Collection"
msgstr "产品"

#: app/templates/order/order-listing.html:44
msgid "Welcome to Siren – Selects online music instrument shop for you"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-listing.html:326
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:91
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/templates/order/order-listing.html:330
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:101
msgid "Delivering"
msgstr "快递"

#: app/templates/order/order-listing.html:334
msgid "Wait for Collection"
msgstr "等待整理"

#: app/templates/order/order-listing.html:432
msgid "View All & Details"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-listing.html:483
#, fuzzy
msgid "View Details"
msgstr "用户详情"

#: app/templates/order/order-listing.html:542
#, fuzzy
msgid "Pay"
msgstr "公司"

#: app/templates/order/order-listing.html:548
#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:845
#: app/templates/staff/page-list-journals.html:210
#: app/templates/staff/page-list-journals.html:258
#: app/templates/staff/page-list-product.html:295
#: app/templates/staff/page-list-product.html:360
#: app/templates/staff/page-list-product.html:431
#: app/templates/staff/page-list-product.html:522
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/order/order-listing.html:555
#: app/templates/order/order-listing.html:562
msgid "View Progress"
msgstr ""

#: app/templates/order/order-listing.html:568
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "确认邮件地址"

#: app/templates/order/order-listing.html:575
msgid "After Sale Service"
msgstr ""

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:29
msgid "Siren Management"
msgstr "塞壬管理"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:99
msgid "Sale"
msgstr "售卖"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:107
msgid "List Sale"
msgstr "售卖列表"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:112
msgid "Add Sale"
msgstr "添加售卖"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:122
msgid "Purchases"
msgstr "购买"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:130
msgid "List Purchases"
msgstr "购买列表"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:135
msgid "Add purchase"
msgstr "添加购买"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:176
msgid "Customers"
msgstr "顾客"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:181
msgid "Add Customers"
msgstr "添加顾客"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:186
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:191
msgid "Add Users"
msgstr "添加用户"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:196
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:201
msgid "Add Suppliers"
msgstr "添加供应商"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:581
msgid "Get More Feature by Upgrading"
msgstr "更新以获得更多特征"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:797
msgid ""
"View\n"
"                                                            All"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:837
msgid "New Order"
msgstr "新订单"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:846
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:862
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:33
msgid "Modify Product"
msgstr "修改商品"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:975
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:159
msgid "Extra Requirement"
msgstr "额外要求"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1017
msgid "Cost"
msgstr "价格"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1031
msgid "Tax Method"
msgstr "计税方法"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1047
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1053
#: app/templates/staff/page-add-product.html:265
msgid "Description / Product Details"
msgstr "描述/商品详情"

#: app/templates/staff/backup-staff-modify.html:1059
#: app/templates/staff/page-add-journal.html:82
#: app/templates/staff/page-add-product.html:274
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:793
#: app/templates/staff/page-modify-journal.html:82
#: app/templates/staff/page-modify-modeltype.html:150
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:194
#: app/templates/staff/page-upload-modeltype.html:140
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: app/templates/staff/page-add-journal.html:39
msgid "Upload New Journal"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-add-product.html:44
msgid "Product Name"
msgstr "产品名"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:46
#: app/templates/staff/page-add-product.html:201
msgid "Enter Name"
msgstr "请输入用户名"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:47
#: app/templates/staff/page-add-product.html:202
msgid "Please Enter Name."
msgstr "请输入商品名称"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:59
#: app/templates/staff/page-modify-product.html:74
msgid "Strings"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-add-product.html:146
msgid "Additional Specifications"
msgstr "附加规格"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:190
msgid "Product Initial ModelType(s)"
msgstr "产品初始型号"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:213
msgid "Enter Serial Number"
msgstr "输入商品序列号"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:214
msgid "Please Enter Serial Number."
msgstr "请输入商品序列号"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:225
msgid "Enter Price"
msgstr "请输入价格"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:226
msgid "Please Enter Price."
msgstr "请输入价格"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:236
msgid "Enter Stock"
msgstr "请输入库存数量"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:237
msgid "Please Enter Stock."
msgstr "请输入库存数量"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:245
msgid "Thumbnail"
msgstr "商品序列图"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:255
msgid "Product Pictures"
msgstr "产品图片"

#: app/templates/staff/page-add-product.html:276
msgid "Add Model Type"
msgstr "添加商品型号"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:59
#, fuzzy
msgid "Journal List"
msgstr "账目"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:61
msgid ""
"You can see all the journals in your shop here, and it's available to "
"manage your\n"
"                            journals."
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:64
msgid "Upload new journals and notifications!"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:68
#, fuzzy
msgid "Upload Journal"
msgstr "上传商品"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:77
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:57
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "创建"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:78
msgid "Author"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:79
msgid "Journal Content"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:80
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:64
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "品牌专区"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:144
msgid "Journal Quick View"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:160
#, fuzzy
msgid ""
"Last\n"
"                                                                        "
"Edit"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:167
#: app/templates/staff/page-list-orders.html:438
msgid "Close"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:188
msgid "Edit This Journal"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:201
msgid ""
"Virtual Digital Marketing Course every week\n"
"                                                                        "
"on Monday, Wednesday and\n"
"                                                                        "
"Saturday.Virtual Digital Marketing Course\n"
"                                                                        "
"every week on Monday"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:213
#: app/templates/staff/page-list-journals.html:259
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/templates/staff/page-list-journals.html:252
msgid ""
"Virtual Digital Marketing Course every week on Monday, Wednesday and\n"
"                                                Saturday.Virtual Digital "
"Marketing Course every week on Monday"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:42
#, fuzzy
msgid "Order List"
msgstr "用户列表"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:44
msgid ""
"This page effectively list all orders from clients and provides "
"functionalities"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:45
msgid "for you to manage and update these orders."
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:58
#, fuzzy
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:60
#, fuzzy
msgid "Paid"
msgstr "未支付"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:63
msgid "Priority"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:106
msgid "Waiting"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:143
#, fuzzy
msgid "Normal"
msgstr "账目"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:148
msgid "Important"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:153
msgid "Significant"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:260
#, fuzzy
msgid "Order Details"
msgstr "用户详情"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:455
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "用户详情"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:628
#, fuzzy
msgid "Recipient Phone"
msgstr "收货人姓名"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:664
#, fuzzy
msgid "Change Address"
msgstr "配送地址"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:740
#, fuzzy
msgid ""
"Change\n"
"                                                                        "
"Recipient"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:757
#, fuzzy
msgid ""
"Recipient\n"
""
"                                                                                    "
"Name"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-orders.html:772
#, fuzzy
msgid ""
"Recipient\n"
""
"                                                                                    "
"Phone"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:53
msgid "Model Serial"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:74
msgid "Product List"
msgstr "产品列表"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:76
msgid "This page effectively list all commodities and provides functionalities"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:77
msgid "for you to manage products and model types."
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:89
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:90
msgid "Model Type"
msgstr "型号"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:168
msgid "Serial"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:245
msgid ""
"Which kind of\n"
""
"                                                                                            "
"media\n"
""
"                                                                                            "
"to upload"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:267
#, fuzzy
msgid "Upload Video"
msgstr "上传商品"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:276
msgid "Upload Audio"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:285
#, fuzzy
msgid ""
"Upload 3D\n"
""
"                                                                                                                "
"Model"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:318
#, fuzzy
msgid ""
"Upload a Video\n"
""
"                                                                                            "
"File"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:349
msgid ""
"Choose\n"
""
"                                                                                                                    "
"file\n"
""
"                                                                                                                    "
"(MP4\n"
""
"                                                                                                                    "
"Only)"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:389
#, fuzzy
msgid ""
"Upload a Audio\n"
""
"                                                                                            "
"File"
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:420
msgid ""
"Choose\n"
""
"                                                                                                                    "
"file\n"
""
"                                                                                                                    "
"(MP3\n"
""
"                                                                                                                    "
"Only)"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-list-product.html:459
#, fuzzy
msgid "Upload 3D Model"
msgstr "上传商品"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:466
#, fuzzy
msgid ""
"If no texture uploaded, a\n"
""
"                                                                                            "
"default one will be given."
msgstr "显示更多"

#: app/templates/staff/page-list-product.html:491
msgid ""
"Choose\n"
""
"                                                                                                                    "
"3d model\n"
""
"                                                                                                                    "
"file\n"
""
"                                                                                                                    "
"(.obj/.fbx\n"
""
"                                                                                                                    "
"Only)"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-modify-journal.html:39
msgid "Modify Your Journal"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-modify-modeltype.html:32
msgid "Modify Model"
msgstr "修改商品"

#: app/templates/staff/page-modify-product.html:132
msgid "Cymbals"
msgstr ""

#: app/templates/staff/page-modify-product.html:165
#, fuzzy
msgid "No Extra Requirement"
msgstr "额外要求"

#: app/templates/staff/page-upload-modeltype.html:32
msgid "Upload Model"
msgstr "上传商品"

#: app/templates/staff/staff-index.html:32
msgid "Hi"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:32
msgid "Greetings"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:34
msgid ""
"Dashboard gives you views of key performance of The Siren's recent "
"business progress."
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:49
msgid "Total Sales"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:87
#, fuzzy
msgid "Product Sold"
msgstr "产品"

#: app/templates/staff/staff-index.html:104
msgid "Overview"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:110
#: app/templates/staff/staff-index.html:136
#: app/templates/staff/staff-index.html:162
msgid "This Month"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:114
#: app/templates/staff/staff-index.html:166
#: app/templates/staff/staff-index.html:333
#: app/templates/staff/staff-index.html:358
#: app/templates/staff/staff-index.html:383
msgid "Year"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:115
#: app/templates/staff/staff-index.html:167
#: app/templates/staff/staff-index.html:334
#: app/templates/staff/staff-index.html:359
#: app/templates/staff/staff-index.html:384
msgid "Month"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:116
#: app/templates/staff/staff-index.html:168
#: app/templates/staff/staff-index.html:335
#: app/templates/staff/staff-index.html:360
#: app/templates/staff/staff-index.html:385
msgid "Week"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:130
msgid "Revenue Vs Cost"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:140
msgid "Yearly"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:141
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:142
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:156
#, fuzzy
msgid "Top Products"
msgstr "产品"

#: app/templates/staff/staff-index.html:187
msgid "Item"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:258
msgid "Best Item All Time"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:278
#, fuzzy
msgid "Total Sell"
msgstr "总计"

#: app/templates/staff/staff-index.html:279
msgid "Total Earned"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:322
msgid "Income"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:405
msgid "Average Orders"
msgstr ""

#: app/templates/staff/staff-index.html:421
#, fuzzy
msgid "Top Orders"
msgstr "弹出框"

#: app/templates/userinfo/edit_address_test.html:13
#, fuzzy
msgid "Add New Address"
msgstr "添加地址"

#: app/templates/userinfo/edit_address_test.html:16
msgid "type here to search..."
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/edit_address_test.html:20
msgid "close"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:41
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:262
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:55
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:63
msgid "Receiving Address"
msgstr "收货地址"

#: app/templates/userinfo/temp_address_listing.html:75
msgid ""
"Set\n"
"                                                    as Default"
msgstr "设为默认"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:52
msgid "Information"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:55
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:58
msgid "Followed Brand"
msgstr "关注品牌"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:61
msgid "Followed Category"
msgstr "关注分类"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:75
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:161
msgid "Gender"
msgstr "性别："

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:176
msgid "Bio"
msgstr "个性签名"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:184
msgid "Describe yourself..."
msgstr "描述你自己。。。"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:196
#, fuzzy
msgid "Default Address"
msgstr "修改地址"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:233
msgid "Member since "
msgstr "注册于"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:241
msgid "Your Address"
msgstr "收货地址"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:246
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:272
msgid "Set as Default"
msgstr "设为默认"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:413
#, fuzzy
msgid "Premium section"
msgstr "会员专区"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:420
msgid "Premium remain"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:429
#: app/templates/userinfo/user_profile.html:432
msgid "day"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:435
msgid "days"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:443
msgid "Your Benefit"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:450
msgid "Free delivery"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:457
msgid "Get a "
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:457
msgid "discount"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:457
msgid "of"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:458
msgid "off in every order you placed"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:465
#, fuzzy
msgid "Change "
msgstr "更改目录"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:465
#, fuzzy
msgid "shipping method"
msgstr "配送方式"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:465
msgid ""
"\n"
"                                                        as you want"
msgstr ""

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:473
#, fuzzy
msgid "Renew Premium"
msgstr "成为会员"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:481
msgid "Order section"
msgstr "订单专区"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:486
#, fuzzy
msgid "Enter"
msgstr "性别："

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:512
#, fuzzy
msgid "Change Avatar"
msgstr "修改头像"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:547
msgid "Edit profile"
msgstr "修改用户主页"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:634
msgid "Add address"
msgstr "添加地址"

#: app/templates/userinfo/user_profile.html:769
msgid "Edit address"
msgstr "修改地址"

#: app/userinfo/forms.py:12 app/userinfo/forms.py:24
msgid "Recipient Name: "
msgstr "收货人姓名："

#: app/userinfo/forms.py:13 app/userinfo/forms.py:25
msgid "Phone: "
msgstr "电话："

#: app/userinfo/forms.py:14 app/userinfo/forms.py:26
msgid "Country: "
msgstr "国家或地区："

#: app/userinfo/forms.py:15 app/userinfo/forms.py:27
msgid "Province or State:"
msgstr "省"

#: app/userinfo/forms.py:16 app/userinfo/forms.py:28
msgid "City:"
msgstr "市"

#: app/userinfo/forms.py:17 app/userinfo/forms.py:29
msgid "District: "
msgstr "区"

#: app/userinfo/forms.py:18 app/userinfo/forms.py:30
msgid "Details: "
msgstr "用户详情"

#: app/userinfo/forms.py:19
msgid "Add Address"
msgstr "添加地址"

#: app/userinfo/forms.py:31
msgid "Update Address"
msgstr "修改地址"

#: app/userinfo/forms.py:35
msgid "Email: "
msgstr "邮件"

#: app/userinfo/forms.py:36
msgid "Username: "
msgstr "用户名"

#: app/userinfo/forms.py:40
msgid "About Me: "
msgstr "个人资料："

#: app/userinfo/forms.py:41
msgid "Gender: "
msgstr "性别："

#: app/userinfo/forms.py:41
msgid "Male"
msgstr "男"

#: app/userinfo/forms.py:41
msgid "Female"
msgstr "女"

#: app/userinfo/forms.py:41
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/userinfo/forms.py:42
msgid "Update Profile"
msgstr "修改个人主页"

#: app/userinfo/forms.py:51
msgid "New username already used."
msgstr "新用户名已被使用"

#: app/userinfo/forms.py:56
msgid "New email address already used."
msgstr "新邮件地址已被使用"

#: app/userinfo/forms.py:60
msgid "Avatar: "
msgstr "头像："

#: app/userinfo/forms.py:68
msgid "Update Avatar"
msgstr "修改头像"

#: app/userinfo/views.py:42
msgid "Profile update successfully!"
msgstr "个人主页成功修改！"

#: app/userinfo/views.py:69
msgid "Avatar update successfully!"
msgstr "头像成功修改！"

#: app/userinfo/views.py:104
msgid "Address added successfully!"
msgstr "地址成功添加！"

#: app/userinfo/views.py:125
msgid "Address updated successfully!"
msgstr "地址成功修改！"

#: app/userinfo/views.py:333 app/userinfo/views.py:349
#: app/userinfo/views.py:358
msgid "Address has been deleted!"
msgstr "地址成功删除！"

#: app/userinfo/views.py:397
msgid "Default address changed successfully!"
msgstr "默认地址修改成功！"

#~ msgid "Start Browsing"
#~ msgstr "开始浏览"

#~ msgid "Follow us for inspiration"
#~ msgstr "关注我们以获得更多灵感"

#~ msgid "Follow Now"
#~ msgstr "现在关注"

#~ msgid ""
#~ "Set\n"
#~ "                                                                "
#~ "as Default"
#~ msgstr "设为默认"

#~ msgid "Full Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Street Address"
#~ msgstr "街道地址"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "State/Province"
#~ msgstr "州/省"

#~ msgid "Zip/Postal Code"
#~ msgstr "邮政编码"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家或地区"

#~ msgid "Featured"
#~ msgstr "特征"

#~ msgid "Collection"
#~ msgstr "集合"

#~ msgid "Get In Touch"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "No shipping methods are available for the address given."
#~ msgstr "您所在的地区不支持选中的配送方式"

#~ msgid "Items in Order"
#~ msgstr "订单详情"

#~ msgid "Models"
#~ msgstr "型号"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Order ID"
#~ msgstr "订单ID"

#~ msgid "Contact Phone"
#~ msgstr "联系客服"

#~ msgid "Time Stamp"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Waiting for Payment"
#~ msgstr "等待支付"

#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid "Preparing"
#~ msgstr "准备中"

#~ msgid "On Delivery"
#~ msgstr "运送中"

#~ msgid "Comfirmed"
#~ msgstr "确认收货"

#~ msgid "Waiting for Collection"
#~ msgstr "等待整理"

#~ msgid "Expired"
#~ msgstr "已过期"

#~ msgid "Cart"
#~ msgstr "购物车"

#~ msgid "Welcome to Verse – An E-Commerce template for brand curators."
#~ msgstr "欢迎光临Verse - 品牌展测人的电子商务模版。"

#~ msgid "View all templates here"
#~ msgstr "浏览所有模版"

#~ msgid "contact@website.com"
#~ msgstr ""

#~ msgid "(03) 92337 4627"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Template"
#~ msgstr "模版"

#~ msgid "Style Guide"
#~ msgstr "样式指导"

#~ msgid "Getting Started"
#~ msgstr "即刻开始"

#~ msgid "Licenses"
#~ msgstr "证书"

#~ msgid "More Templates"
#~ msgstr "更多模版"

#~ msgid "Buy Now"
#~ msgstr "现在购买"

#~ msgid "Enter Name or Email"
#~ msgstr "请输入姓名或邮箱"

#~ msgid "Number"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Category section"
#~ msgstr "分类专区"

#~ msgid " of 5% off in every order you placed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Staff"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "It is long established fact that a reader will be distracted bt\n"
#~ "                                                            the"
#~ " reddable."
#~ msgstr "显示更多"

#~ msgid "Online"
#~ msgstr "成为会员"

#~ msgid "Away"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Do Not\n"
#~ "                                                                Disturb"
#~ msgstr "显示更多"

#~ msgid "Offline"
#~ msgstr "成为会员"

#~ msgid "It's Around the Corner!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coming Soon!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "We are very sorry to tell you that the manufacturer"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "hasn't update their information to our shop,\n"
#~ "                        you can try to "
#~ "view other brands in the Home Page"
#~ " Brand Gallery."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Back to Home Page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Hohner"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Enjoy music. Wherever you are, whenever you want. Explore our\n"
#~ "                                    product section "
#~ "and find your perfect Hohner instrument."
#~ msgstr ""

#~ msgid "MEET HOHNER"
#~ msgstr "收货人姓名"

#~ msgid ""
#~ "For generations, Hohner has dedicated "
#~ "everything towards music for a simple"
#~ " reason: Music\n"
#~ "                                is a way of"
#~ " life. In fact, you could say "
#~ "it’s the best way of life. People"
#~ " who aren’t into\n"
#~ "                                music simply don’t"
#~ " know what they’re missing. Of course"
#~ " we would say that, wouldn’t we? "
#~ "But\n"
#~ "                                like countless "
#~ "musicians all over the world, from "
#~ "beginner to professional, we feel so"
#~ "\n"
#~ "                                strongly about music"
#~ " that we want to help open the"
#~ " door to this experience to everyone."
#~ " With\n"
#~ "                                instruments designed "
#~ "to convey the joy and the passion"
#~ " which inspires everybody to improve\n"
#~ ""
#~ "                                their skills and develop further."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Hohner Company"
#~ msgstr ""

#~ msgid "CULTURE"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Here at Hohner, we live music "
#~ "every day. Which is why we want"
#~ " to offer you more than\n"
#~ "                                    just an "
#~ "instrument: We want to welcome you "
#~ "into the world of music and invite"
#~ " you to\n"
#~ "                                    join the "
#~ "ever-growing circle of musicians everywhere"
#~ " who are playing together, learning\n"
#~ "                                    from one another"
#~ " and just having a great time."
#~ msgstr ""

#~ msgid "HERITAGE"
#~ msgstr "其他页面"

#~ msgid ""
#~ "A lot has happened since Matthias "
#~ "Hohner founded his company in "
#~ "Trossingen, Germany in\n"
#~ "                                    1857. HOHNER "
#~ "became the market leader in harmonicas"
#~ " and accordions with a worldwide\n"
#~ "                                    network of "
#~ "artists through consistent dedication to "
#~ "quality. Our instruments have\n"
#~ "                                    strongly influenced"
#~ " the development of the Blues, become"
#~ " a vital part of Folk music\n"
#~ "                                    traditions around "
#~ "the world, played a significant role "
#~ "in the ongoing evolution of Jazz\n"
#~ "                                    and found their"
#~ " place on the Classical concert "
#~ "stage. Today we continue to develop "
#~ "new\n"
#~ "                                    instruments and "
#~ "improve existing ones. Always with the"
#~ " intention to enable everyone,\n"
#~ "                                    everywhere to Enjoy music."
#~ msgstr ""

#~ msgid "CRAFTSMANSHIP"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "With over 160 years of technical "
#~ "expertise, a sympathetic ear for our "
#~ "customers, and\n"
#~ "                                    countless "
#~ "collaborations with musicians and teachers,"
#~ " we have continuously improved our\n"
#~ "                                    craft – and will continue to do so."
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Lowden Guitars"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The Lowden guitar is the result of unique design, workmanship and\n"
#~ "                                    assembly techniques"
#~ " along with our choice of woods."
#~ msgstr ""

#~ msgid "History of Lowden"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "In the late 1980’s George Lowden "
#~ "accepted an invitation to visit the "
#~ "main Lowden dealer\n"
#~ "                                for\n"
#~ "                                Switzerland, Servette "
#~ "Music in Geneva. Upon his arrival, "
#~ "co-proprietor Yves Imer thanked\n"
#~ "                                George for coming,"
#~ " because some of the Lowden customers"
#~ " he was to meet had not "
#~ "realised he\n"
#~ "                                actually existed –"
#~ " they thought “George Lowden” was "
#~ "merely the figment of some marketing"
#~ "\n"
#~ "                                man’s imagination –"
#~ " a leprechaun, in fact! This served"
#~ " to enlighten George to the principle"
#~ "\n"
#~ "                                that an ‘information"
#~ " vacuum’ will always be filled – "
#~ "sometimes benignly, sometimes\n"
#~ "                                bizarrely."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Lowden's Guitar"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Design"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Curvy, smooth soundbox shapes combined "
#~ "with carefully voiced internal bracing "
#~ "and\n"
#~ "                                    soundbox profiles, "
#~ "and use of natural wood..."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Workmanship"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Introducing unplanned or unmitigated stress"
#~ " into any musical instrument deadens "
#~ "the\n"
#~ "                                    tonal response. "
#~ "Our assembly techniques...\n"
#~ "\n"
#~ "                                    close\n"
#~ "                                    involve the use"
#~ " of hand tools to improve the "
#~ "quality of all joints and enable "
#~ "the\n"
#~ "                                    “Dolphin Profile” "
#~ "voicing of the soundboard bracing. This"
#~ " and many more design and\n"
#~ "                                    technique factors "
#~ "ensure that sustain, volume and balance"
#~ " are not hindered in any way.\n"
#~ "                                    No short cuts"
#~ " are possible, just great workmanship "
#~ "and attention to detail!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Wood"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "We still hand-split our bracing "
#~ "stock and re-grade soundboard wood. "
#~ "We scour the world\n"
#~ "                                    for the best "
#~ "(and often most decorative)...\n"
#~ "\n"
#~ "                                    close\n"
#~ "                                    tonewoods which "
#~ "are the real ‘stars’ of our "
#~ "guitars, and not man made. It is"
#~ " this\n"
#~ "                                    combination of "
#~ "many details which determines how our"
#~ " guitars sound, feel, and play.\n"
#~ "                                    Today more than"
#~ " ever, I am constantly evaluating our"
#~ " guitars and striving to further\n"
#~ "                                    adjust the "
#~ "voicing, the feel and the playability."
#~ " To make Lowden guitars we need\n"
#~ ""
#~ "                                    individuals with "
#~ "a talent for focus and an eye "
#~ "for detail plus a passionate commitment"
#~ "\n"
#~ "                                    to no "
#~ "compromise. We have built a team "
#~ "of real craftsmen who build Lowden "
#~ "guitars by\n"
#~ "                                    hand using "
#~ "Japanese chisels, planes, knives and "
#~ "spokeshaves. We are currently building a"
#~ "\n"
#~ "                                    state of the "
#~ "art jig and tool department to "
#~ "ensure our craftsmen can fine tune "
#~ "their\n"
#~ "                                    skills and "
#~ "understanding of wood, and in so "
#~ "doing create guitars which feel and "
#~ "sound\n"
#~ "                                    like individual ‘works of art’."
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Martin Guitars"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Martin guitars and strings are known for more than their unrivaled\n"
#~ "                                    quality, "
#~ "craftsmanship, and tone. They are backed"
#~ " by our unwavering commitment to\n"
#~ "                                    environmental "
#~ "sustainability and responsible manufacturing "
#~ "practices."
#~ msgstr ""

#~ msgid "TWO CENTURIES OF HISTORY"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ " Martin isn’t just a guitar. It’s"
#~ " playable history; part of a long "
#~ "line of legendary\n"
#~ "                                instruments stretching "
#~ "back to the company’s beginnings in "
#~ "1833. Our guitars were strummed\n"
#~ "                                by Civil War "
#~ "soldiers around campfires, helped shape "
#~ "the sound of modern music at the"
#~ " turn\n"
#~ "                                of the 20th "
#~ "century, and were played by music’s "
#~ "first superstars like Jimmie Rodgers and"
#~ "\n"
#~ "                                Gene Autry. Decades"
#~ " later, Martins floored the crowd at"
#~ " Woodstock, then took center stage on"
#~ "\n"
#~ "                                MTV Unplugged, and"
#~ " can be heard on countless classic"
#~ " and contemporary songs across all\n"
#~ "                                genres of music. "
#~ "Artists like Hank Williams, Elvis "
#~ "Presley, Bob Dylan, John Lennon, Neil"
#~ "\n"
#~ "                                Young, Ed Sheeran,"
#~ " John Mayer, Seth Avett, and many "
#~ "others all played Martins, creating much"
#~ "\n"
#~ "                                of the soundtrack"
#~ " of the last century. And who "
#~ "knows? With one of our instruments "
#~ "in your\n"
#~ "                                hand, you could "
#~ "help write the soundtrack for the "
#~ "next century."
#~ msgstr ""

#~ msgid "SUSTAINABILITY"
#~ msgstr ""

#~ msgid "REFORESTATION"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid ""
#~ "Martin planted tens of thousands of "
#~ "birch and maple trees to support "
#~ "Wildlands\n"
#~ "                                    Conservancy in "
#~ "Pennsylvania. We also planted tens of"
#~ " thousands of mahogany, cedar,\n"
#~ "                                    cocobolo, rosewood,"
#~ " and teak trees in Nicaragua."
#~ msgstr ""

#~ msgid "PLASTIC REDUCTION INITIATIVES"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Martin reduced single-use plastic "
#~ "stretch wrap for shipping guitar pallets"
#~ " by\n"
#~ "                                    replacing\n"
#~ "                                    them with "
#~ "reusable canvas pallet wraps. In 2021,"
#~ " 2.5 tons of stretch wrap were\n"
#~ ""
#~ "                                    eliminated."
#~ msgstr ""

#~ msgid "THE MARTIN JOURNAL OF ACOUSTIC GUITARS"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "In 2021, we devoted an entire "
#~ "issue of our journal to Martin’s "
#~ "sustainability efforts.\n"
#~ "                                    In support of"
#~ " this, we encouraged readers to enjoy"
#~ " the digital version of the journal,"
#~ "\n"
#~ "                                    and we reduced"
#~ " the number of paper journals "
#~ "produced by 70%, saving 1.4 million "
#~ "sheets\n"
#~ "                                    of paper."
#~ msgstr ""

#~ msgid "ABOUT MEINL"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Meinl company is a family-owned manufacturer and distributor of\n"
#~ "                                    musical instruments"
#~ " based in Gutenstetten, Germany. The "
#~ "brand portfolio of Meinl\n"
#~ "                                    comprises Meinl "
#~ "Cymbals, Meinl Percussion, Nino Percussion,"
#~ " Meinl Sonic Energy, Meinl\n"
#~ "                                    Stick & Brush and Ortega\n"
#~ "                                    Guitars."
#~ msgstr ""

#~ msgid "ABOUT MEINL CYMBALS"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "One of the great things about being a drummer is the opportunity to\n"
#~ "                                be different...to be"
#~ " yourself. When you listen to all "
#~ "the greats, they're not like\n"
#~ "                            everybody else. They're"
#~ " themselves. We like that.\n"
#~ "                                Today it is "
#~ "difficult to be totally original or "
#~ "100% unique, but that does not "
#~ "mean you\n"
#~ "                                must be like "
#~ "all the others. At MEINL we do "
#~ "our own thing. That's just who we"
#~ " are. And\n"
#~ "                            we like to think"
#~ " you want to be who you are,"
#~ " too. There's a freedom that comes"
#~ " with\n"
#~ "                                that."
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Meinl Company"
#~ msgstr ""

#~ msgid "IDEOLOGY"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid ""
#~ "Drummers continually tell us how they"
#~ " become inspired by playing MEINL "
#~ "cymbals. They\n"
#~ "                                    are inspired by"
#~ " the new sounds that they hear "
#~ "and feel, which at the same time"
#~ " hones and\n"
#~ "                                    shapes their "
#~ "personal drum style. This is the "
#~ "biggest compliment for us, as well "
#~ "as the\n"
#~ "                                    driving force "
#~ "behind all our activities! It encourages"
#~ " us to develop new sounds and "
#~ "to\n"
#~ "                                    push our "
#~ "creativity farther forward."
#~ msgstr ""

#~ msgid "FROM DRUMMERS FOR DRUMMERS!"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Experienced and motivated individuals, who "
#~ "are all drummers themselves, form our"
#~ "\n"
#~ "                                    executive and "
#~ "creative team. This team plans all "
#~ "of our activities, manages our\n"
#~ "                                    promotional campaigns"
#~ " and creates inspiring cymbal sounds. "
#~ "Some of our top artists take\n"
#~ "                                    part in this "
#~ "process also. We are proud to say"
#~ " that we are drummers first!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "AND KNOW-HOW"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Only MEINL uses 6 different alloys "
#~ "for crafting cymbals, which is more "
#~ "than any other\n"
#~ "                                    cymbal maker is"
#~ " using today. Because of that, we "
#~ "are able to offer the widest "
#~ "selection\n"
#~ "                                    of basic cymbal"
#~ " sound characteristics available. Striving "
#~ "for the realization of any\n"
#~ "                                    possible sound "
#~ "idea makes it necessary to have "
#~ "this diversity, the background in and"
#~ "\n"
#~ "                                    knowledge of all"
#~ " those different materials."
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Steinway's Piano"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "For over 160 years, STEINWAY & SONS has been dedicated to making\n"
#~ "                                    the\n"
#~ "                                    finest pianos in"
#~ " the world. Our pioneering handcrafted "
#~ "methods are still employed today\n"
#~ "                                    to ensure our"
#~ " uncompromising standards of quality, in"
#~ " turn ensuring that the STEINWAY\n"
#~ "                                    remains the "
#~ "peerless instrument of uncompromising "
#~ "expression."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Having a Steinway Piano"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "To call a genuine grand or upright"
#~ " of STEINWAY & SONS one’s own "
#~ "is an overwhelming\n"
#~ "                                feeling.\n"
#~ "                                Far more than "
#~ "just an exquisite instrument, it is "
#~ "an instrument of the highest expression"
#~ "\n"
#~ "                                and creativity. A"
#~ " STEINWAY intimately connects artist and"
#~ " listener, and invites its owner to"
#~ "\n"
#~ "                                join a tradition "
#~ "of musical perfection, making it an "
#~ "invaluable investment."
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Steinway"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Steinway Today"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Master to apprentice, generation after generation, every STEINWAY is\n"
#~ "                                    built with "
#~ "experience decades in the making — "
#~ "by artisans who take pride and "
#~ "time to\n"
#~ "                                    humanize a piano"
#~ " still made by hand, who strive "
#~ "for and achieve continuous innovation\n"
#~ "                                    and improvement. "
#~ "Every STEINWAY & SONS grand and "
#~ "upright is a masterpiece of\n"
#~ "                                    craftsmanship and "
#~ "a consummate work of art. Each "
#~ "STEINWAY, consisting of more than\n"
#~ "                                    12,000 individual "
#~ "parts, has its own musical character "
#~ "and is as unique as the\n"
#~ "                                    individual who plays it."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Steinway Tomorrow"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The very first STEINWAY & SONS "
#~ "patent was granted in 1857, and "
#~ "since that time the\n"
#~ "                                    company\n"
#~ "                                    has been granted"
#~ " more than 150 additional patents, "
#~ "positioning the STEINWAY as the piano"
#~ "\n"
#~ "                                    by\n"
#~ "                                    which all others"
#~ " are judged. Our latest innovation, "
#~ "the STEINWAY & SONS SPIRIO, is the"
#~ "\n"
#~ "                                    world’s finest "
#~ "high resolution player piano. A "
#~ "masterpiece of craftsmanship, technology\n"
#~ "                                    and\n"
#~ "                                    artistry, SPIRIO "
#~ "provides an unrivaled musical experience, "
#~ "indistinguishable from a live\n"
#~ "                                    performance."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Steinway in History"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "STEINWAY & SONS was founded in "
#~ "1853 by German immigrant Henry Engelhard"
#~ " Steinway in a\n"
#~ "                                    Manhattan loft "
#~ "on Varick Street. Over the next "
#~ "thirty years, Henry and his sons\n"
#~ "                                    developed the "
#~ "modern piano. They built their "
#~ "instruments one at a time, applying "
#~ "skills\n"
#~ "                                    that have been"
#~ " handed down from master to "
#~ "apprentice, generation after generation, ever"
#~ "\n"
#~ "                                    since. The "
#~ "STEINWAY became the choice for "
#~ "approximately ninety-seven percent of\n"
#~ "                                    concertizing artists,"
#~ " none of whom are compensated to "
#~ "endorse the instrument. The\n"
#~ "                                    STEINWAY earned "
#~ "a reputation as an investment for "
#~ "the owner in the legacy of future"
#~ "\n"
#~ "                                    generations."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meet Taylor's Class of 2022"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This year's new models include a trio of compact GT guitars, a\n"
#~ "                                mahogany Grand "
#~ "Concert and our first all-maple "
#~ "Grand Pacific."
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Taylor Guitars"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Taylor Guitars was founded in 1974 "
#~ "by Bob Taylor and Kurt Listug, and"
#~ " has grown into the\n"
#~ "        leading global builder of "
#~ "premium acoustic guitars. Renowned for "
#~ "blending modern, innovative\n"
#~ "        manufacturing techniques with a "
#~ "master craftsman's attention to detail, "
#~ "Taylor acoustic\n"
#~ "                            guitars are widely "
#~ "considered among the best-sounding and"
#~ " easiest to play in the world. "
#~ "The\n"
#~ "                            company is a "
#~ "pioneer in the use of computer "
#~ "mills, lasers and other high-tech "
#~ "tools and\n"
#~ "                            proprietary machinery, "
#~ "and today, Bob Taylor is widely "
#~ "recognized throughout the musical\n"
#~ "                            instrument industry as"
#~ " the visionary acoustic guitar "
#~ "manufacturer."
#~ msgstr ""

#~ msgid "The Taylor Difference"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Sustainability Leadership"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "We are deeply committed to safeguarding"
#~ " the future of the natural resources"
#~ " we use.\n"
#~ "                                    This has led "
#~ "us to pioneer many eco-sustainability"
#~ " initiatives around the world. When\n"
#~ "                                    you purchase a"
#~ " Taylor guitar, you are supporting "
#~ "the highest levels of ethical,\n"
#~ "                                    eco-conscious business."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Playable NecksWorkmanship"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Taylor guitar necks are the most "
#~ "playable in the industry, thanks to "
#~ "our patented neck\n"
#~ "                                    joint design and"
#~ " sleek neck profile. Our precise "
#~ "neck/body assembly process allows every\n"
#~ ""
#~ "                                    neck angle to"
#~ " be set with extreme accuracy and "
#~ "easily maintained throughout the life of"
#~ "\n"
#~ "                                    the guitar."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Precision Craftsmanship"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "We’ve set the standard for modern-"
#~ "day craftsmanship to create the best "
#~ "possible\n"
#~ "                                    playing\n"
#~ "                                    experience. Our "
#~ "blend of innovative manufacturing technology"
#~ " with impeccable\n"
#~ "                                    hand-craftsmanship "
#~ "has led to unmatched quality and "
#~ "consistency in the production of our"
#~ "\n"
#~ "                                    guitars, and "
#~ "helped us develop game-changers like "
#~ "V-Class bracing."
#~ msgstr ""

#~ msgid "of"
#~ msgstr ""

#~ msgid "off in every order you placed"
#~ msgstr ""

